「有圖」又話ua停咗？無野喎

好好笑

死傻閪

BRO i had my eye on you for quite a long time.
you are REALLY hilarious.
I do consider myself as a funny gal but you are just TEN times TWENTY times better than me.
NO it should be HUNDRED times.
i NEVER imagine i could witness you true powerful power in this post
ROFL right now i am typing and meantime picking up my intestines, internal organs, kidneys, which just left on the floor while i was rolling just put them back inside my stomach thru my tiny little asshole.
Have you ever considered to perform a stand-up comedy in HUNG HOM Stadium?

咁嬲做咩

以為講緊underarmour